外國撚可以去邊度down歌

之前啲歌通常都喺itunes買
宜家想買古巨基嗰首任天堂流淚
上網搵過曬美國itunes又冇又冇得down

spotify啦

中國